----------------------------------------------------------------------------------------------------------

隐私政策

隐私政策
====

我们是谁
----

我们是小众软件，这是一个网站，我们的站点地址是：[https://www.appinn.com。](https://www.appinn.com./)

我们收集何种及为何收集个人数据
---------------

### 评论

当您留下评论时，我们会收集评论表单所显示的数据，和访客的 IP 地址及浏览器的 user agent 字符串来帮助检查垃圾评论。

由您的电子邮件地址所生成的匿名化字符串（又称为哈希）可能会被提供给 Gravatar 服务确认您是否有使用该服务。Gravatar 服务的隐私政策在此：[https://automattic.com/privacy/](https://automattic.com/privacy/) 。在您的评论获批准后，您的资料图片将在您的评论旁公开展示。

### 媒体

如果您在网站上上传图片，您应当避免上传那些有嵌入地理位置信息（EXIF GPS）的图片。其他访客将可以下载并提取此网站的图片中的位置信息。

### 联系表单

我们可能会在举行在线活动的时候，发布表单用来获取您的联系方式、快递地址、手机号码、邮件地址、姓名等内容，这是为了配合活动，如抽奖、赠送兑换码、赠送礼物等。

### Cookies

如果您在我们的站点上留下评论，您可以选择用 cookies 保存您的姓名、电子邮件地址和网站。这是通过让您可以不用在评论时再次填写相关内容而向您提供方便。这些 cookies 会保留一年。

如果您有此站点的账户并且您登录了此站点，我们会设置一个临时的 cookie 来确认您的浏览器是否接受 cookies。此 cookie 不包含个人数据且会在您关闭浏览器时被丢弃。

当您登录时，我们也会设置多个 cookies 来保存您的登录信息及屏幕显示选项。登录 cookies 会保留两天，而屏幕显示选项 cookies 会保留一年。如果您选择了“记住我”，您的登录状态则会保留两周。如果您登出您的账户，用于登录的 cookies 将会被移除。

如果您编辑或发布文章，我们会在您的浏览器中保存一个额外的 cookie。这个 cookie 不包含个人数据而只记录了您刚才编辑的文章的 ID。这个 cookie 会保留一天。

### 其他站点的嵌入内容

我们的文章可能会包含嵌入的内容（如视频、图像、文章等）。来自其他站点的嵌入内容的行为和您直接访问这些其他站点没有区别。

这些站点可能会收集关于您的数据、使用 cookies、嵌入额外的第三方跟踪程序及监视您与这些嵌入内容的交互，包括在您有这些站点的账户并登录了这些站点时，跟踪您与嵌入内容的交互。

### 统计

我们使用了 Google Analytics 和 百度统计 来进统计站运行情况，这些数据是匿名的。

### 我们与谁共享您的信息

我们不会出售、交易或转让你的个人可识别信息给任何外部机构或个人。

### 我们保留多久您的信息

如果您留下评论，评论和其元数据将被无限期保存。我们这样做以便能识别并自动批准任何后续评论，而不用将这些后续评论加入待审队列。

对于本网站的注册用户，我们也会保存用户在个人资料中提供的个人信息。所有用户可以在任何时候查看、编辑或删除他们的个人信息（除了不能变更用户名外）、站点管理员也可以查看及编辑那些信息。

目前我们已经关闭了用户注册（2019年12月17日更新）

### 我们如何保护您的数据

我们采取多种安全措施来保护你的个人信息安全。我们使用一个安全的服务器储存你的个人信息和对话内容。只有管理人员才能获取你的个人信息。

但请注意，政府部门索取个人信息除外。

### 您对您的信息有什么权利

如果您有此站点的账户，或曾经留下评论，您可以请求我们提供我们所拥有的您的个人数据的导出文件，这也包括了所有您提供给我们的数据。您也可以要求我们抹除所有关于您的个人数据。这不包括我们因管理、法规或安全需要而必须保留的数据。

### 我们将您的信息发送到哪

访客评论可能会被自动垃圾评论监测服务（Akismet）检查。

### 修改与更新

由于本隐私政策可能不时被更新，您应定期查看以了解我们的最新隐私政策。

### 联系信息

您可以通过 [\[email protected\]](https://www.appinn.com/cdn-cgi/l/email-protection) 联系到我们。

来这里看看
-----

2023年度 TOP 榜单
-------------

### 精选推荐

* [![Image Toolbox - 拥有 93 个功能的开源图片编辑器，今天只介绍图片对比挑选功能[Android] 1](https://www.appinn.com/wp-content/uploads/2024/06/Appinn-feature-images-2024-06-19T142357.854-115x115.jpg "Image Toolbox - 拥有 93 个功能的开源图片编辑器，今天只介绍图片对比挑选功能[Android] 1")](https://www.appinn.com/image-toolbox/ "Image Toolbox – 拥有 93 个功能的开源图片编辑器，今天只介绍图片对比挑选功能[Android]")
    
    [Image Toolbox – 拥有 93 个功能的开源图片编辑器，今天只介绍图片对比挑选功能\[Android\]](https://www.appinn.com/image-toolbox/ "Image Toolbox – 拥有 93 个功能的开源图片编辑器，今天只介绍图片对比挑选功能[Android]")
    
    6 月 19, 2024 2
    
* [发布，可能是门槛最低的家庭影音中心：集中一处播放本地视频、海报墙、自动刮削、字幕 2")](https://www.appinn.com/kodi-v21-omega/ "Kodi v21 (Omega)发布，可能是门槛最低的家庭影音中心：集中一处播放本地视频、海报墙、自动刮削、字幕")
    
    [Kodi v21 (Omega)发布，可能是门槛最低的家庭影音中心：集中一处播放本地视频、海报墙、自动刮削、字幕](https://www.appinn.com/kodi-v21-omega/ "Kodi v21 (Omega)发布，可能是门槛最低的家庭影音中心：集中一处播放本地视频、海报墙、自动刮削、字幕")
    
    4 月 13, 2024 0

    4 月 11, 2024 0

    3 月 30, 2024 2

    3 月 1, 2024 0

### 最近 30 天的热门内容

    6 月 30, 2024 2

    [EverythingToolbar – 将秒级文件搜索工具 Everything 无缝集成到 Windows 10/11 …](https://www.appinn.com/everything-toolbar-2/ "EverythingToolbar – 将秒级文件搜索工具 Everything 无缝集成到 Windows 10/11 开始菜单")
    
    7 月 1, 2024 2

    7 月 16, 2024 2

    7 月 5, 2024 1
    
* [![羽毛球步伐 4.0 - 羽毛球训练辅助工具：训练脚步移动与反应速度，支持 AR 事后回顾[iPhone/iPad] 10](https://www.appinn.com/wp-content/uploads/2024/07/Appinn-feature-images-2024-07-04T150252.409-115x115.jpg "羽毛球步伐 4.0 - 羽毛球训练辅助工具：训练脚步移动与反应速度，支持 AR 事后回顾[iPhone/iPad] 10")](https://www.appinn.com/yumaoqiu-bufa-4/ "羽毛球步伐 4.0 – 羽毛球训练辅助工具：训练脚步移动与反应速度，支持 AR 事后回顾[iPhone/iPad]")
    
    [羽毛球步伐 4.0 – 羽毛球训练辅助工具：训练脚步移动与反应速度，支持 AR 事后回顾\[iPhone/iPad\]](https://www.appinn.com/yumaoqiu-bufa-4/ "羽毛球步伐 4.0 – 羽毛球训练辅助工具：训练脚步移动与反应速度，支持 AR 事后回顾[iPhone/iPad]")
    
    7 月 4, 2024 1

### 分类

2022年度 TOP 榜单
-------------

2023年度 TOP 榜单
-------------

2023年度 TOP 榜单
-------------

### 关于

### 分享

提交软件、应用、服务，也可以是数码产品

任何问题都可以

### 关注我们

### 版权声明

小众软件版权所有。未授权媒体、微信公众号不得使用我方内容。个人自媒体可署名、保留原始链接的情况下转载。

E

[小众软件](https://www.appinn.com/ "分享免费、小巧、实用、有趣、绿色的软件") Copyright © 2024.

本站 CDN、云存储由 [又拍云](https://console.upyun.com/register/?invite=BJw4ZqBSw "又拍云 | 加速在线业务-CDN-云存储") 赞助提供
